跪求文宣、眾籌手足

因為現時警隊已經再唔係保護香港市民，由831、以至今日9.2無理截查穿著校服的學生，可以見到黑警對市民用極端手段，侵犯、危害市民人生安全，所以提議用眾籌方式去為市民聘請共眾保鏢，去保護香港市民人生安全直至運動完結。這段時間是最好時機，若果香港市民習慣了黑警的行為模式，再去眾籌就會增加難度。